如果c朗中左武肺會唔會全球反中

而家佢比人家居隔離緊

corona ronaldo

co朗

Wuhan ronaldo

Ig最多人follow嘅人

Miss Pun 俾狗咬連登都冇人做野啦